《果青》動畫係咪真係好睇架？？？

我睇左頭兩集，悶到pk

主要角色都係邊緣人，毒撚，社交障礙，癡線佬

認真問，係咪要有返咁上下毒先有共鳴？

定係要睇小說先感受到d內心戲？

垃圾野黎
唔好睇

垃圾

千其唔好睇

連登好似好多人吹奏

垃圾都出到咁多季？

連登當鋼練係宇宙神作你又信呀

你啱既
我見到男主係咁吹奏自己毒撚，真係頂唔順
d人仲大老師大老師咁叫

你係咪想比我打到你仆街?

呢套野啱啲中二病毒撚睇
好似達哥咁...

少年不識愁滋味
爲耍中二強說愁

狗男女動畫
唔洗睇

唔洗諗咁多 啱睇就睇 唔啱睇就睇第二套 做咩要為左人地既認同感而睇動畫

BTW 作為毒拎我覺得好好睇 可能真係唔夠毒唔啱睇

咪傻啦，邊有人話要為人認同感？

唔好自己腦補

只係諗緊呢套係垃圾定值得追落去姐

講得好好可以用無病呻吟黎形容

男主完全係講一堆中二病廢話扮大道理

應該社會最底層果班毒撚先有共鳴

仲叫佢做大老師，笑死

唔使睇，現實做毒撚身邊都有咁多靚女，
你只會平平淡淡過咗你嘅學校生涯，
畢業後亦都唔會再接觸佢哋，
甚至連一個可以聯絡嘅whatspp 群組都冇

咁唔好做毒撚咪得

毒撚聖經
動物台個個毒撚睇佢做人 好似係

你又啱，唔做窮人，做有錢人咪得

呢個類比唔係咁恰當
我諗想唔做毒撚，難度低過脫貧好多
多d注意外表，個人外向小小就得啦

而且我諗每個人既學校生涯都可以好好玩既
想要平平淡淡咁過反而好難啦

實識到好多好好既朋友同有好多回憶
呢個世界邊有咁多真毒撚啊？

升中四了....

吾系

果青來講 有D野當然係誇張咗 譬如毒L點會有咁多女
又太遺世獨立 孤芳自賞果種感覺
另外叫佢大老師未必係推崇佢 純粹係因為唔記得佢嘅真名
但果青有幾點係中point嘅
譬如講真物偽物
就今次日本肺炎來講都見到偽物嘅危害
好似果青入面大老師雪乃同隔離校開會
D人講埋晒D假大空廢話打晒飛機（中學都常見）
其實有D影射現實社會

咁多年觀察
身邊大多數人D思維我都覺得好Lon9 行為好L虛偽
成班人係度圍威喂造就偽物回憶
咩中學一定要做一次果D

好似我呢D咁節能嘅人 街都懶得出
有時間都睇多幾套番 研究下D作畫分鏡
理L得人地點睇我
自己過得開心就得
至於朋友 真兄弟幾個就夠
唔了解自己嘅 或者思維唔同步嘅
無謂勉強埋堆